建制狗去晒邊？

啲建制狗真喺好可恥

影都唔見

縮頭烏龜